大j 拎咁多錢揾人拍節目，不如還返沙律錢比大家先啦

自己根本就大把錢，點解要叫手足請你食沙律

關你撚事咩，推聽日集會啦

拉

咩節目？冇追開唔知

起一起你底

發覺你份人都幾撚煩閪

一近大型集會
又出嚟分化搵食

唔理咁多 5毛blked
牙蛇hello
風向撚
分化撚
網軍
放負
兄弟xxxx
你係咪割？

Ps:光復香港

你無份捐就收聲啦

大j係咪唔夠錢出糧比打手攪達哥啦

還左你都唔知啦 你都無捐

打少左 樓豬分化狗 拉

點解要還 我地係比佢食沙律架喎

樓主快走,依到大J係神呀

屌你老母啦mon post狗

大J

岩阿, 樓豬趁D打手未黎好走, 一陣走唔到

Show Blocked User

垃圾分化五毛撚，拉

咁少錢還你老母 啲錢點用又要講你知 依家又無逼你比